homeplug問題

用緊和記個100MB
我連router個wifi用speedtest去test 係有around 80Mbps
但我間房就用緊homeplug既 用speedtest只有around 40Mbps
差成一倍
用緊依隻homeplug

homeplug慢一半好正常

另一間房都有用homeplug 但唔同型號
個隻用speedtest都有around 80 Mbps

有機會, 有機會呀下
電線問題

Tp link

homeplug呢樣野
一個月死一隻，最終都係唔鬼用

另一隻係咩型號？

AZTECH 應該好啲

homeplug 有速度之分....睇返自己用緊既一對型號, 打個6折, 就約莫速度.

另一隻

佢寫住HomePlug AV standard providing up to 200Mbps
就算5折都有100Mbps
依家得around 40Mbps左右

過熱

好似你屋企電線同電器都會影響

好都人都唔知，插拖板會慢好多

唔會咁誇張掛，咁保養期內咪換到12 次？

係
但換到連單都爛Q埋
所以係無12隻

嘩巴打邊個model

Zyxel

我用緊TPLINK WP7010
自稱AV1000
跟機software 顯示大約500Mbps
用lan 線實測約150Mbps